{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046613",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=76573&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "헤븐밸리B동"
    },
    "text": "ペンションは広い庭園と美しい自然風景を誇り、静かでヒーリングに良い場所に位置しています。 ここでは自然の中で楽しい思い出を作ることができます。 また、バーベキューパーティーを楽しむことができるスペースも提供されます。 周辺にはピアノの滝、天馬山、コーヒー博物館など、さまざまな観光スポットがあります。 客室はB棟で、基準人数は60名で、最大人数は80名です。 客室は禁煙で、一部の客室では調理が可能ですが、肉類、天ぷら類、魚類は調理できません。 ペンションは様々なサービスを提供しています。 屋外プールは5時から20時まで利用でき、無料でフットサル場とバドミントン場をレンタルできます。 バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルし、雨天時にもご利用いただけます。当日現地にてお支払いいただけます。 客室内ではIH以外のろうそくやガスバーナーは使用できず、什器や施設物の破損や紛失の際には賠償が必要です。 個人の安全は利用者の責任であり、ペンションは不注意による事故に対しては責任を負いません。 他の客室にご迷惑にならないように無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟に注意しなければなりません。 最大人数を超えたり、未成年者は保護者同伴なしではご利用できず、ペットの出入りが禁止されます。 画像は実際と異なる場合があり、施設の紛失や毀損は利用者の責任です。 火災危険物質は使用できず、ゴミは場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室は料金が変動する場合があります。 プールの運営は、天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "このペンションは美しい自然風景のある場所に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "このペンションの周辺にはピアノの滝、天馬山、コーヒー博物館などさまざまな観光スポットがあります。"
        },
        {
            "question": "客室はどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室は禁煙で、一部の客室では調理が可能ですが、肉類、天ぷら類、魚類は調理できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ペンションでは屋外プールやフットサル場、バドミントン場の無料レンタルなど様々なサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルし、雨天時にも利用できます。当日現地でお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理に使用できるものはありますか？",
            "answer": "客室内ではIH以外のろうそくやガスバーナーは使用できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションのルールについて教えてください。",
            "answer": "ペンションでは個人の安全は利用者の責任であり、他の客室にご迷惑にならないように無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟に注意しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションではペットを連れて入ることはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペンションではペットの出入りは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "プールは5時から20時まで利用できます。ただし、天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "料金はオンシーズン中に一部の客室は変動する場合があります。詳細な料金については、お問い合わせください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 514,
        "QA": 487
    }
}